［觀鳥］有種雀一出世會推自己兄弟姊妹落街

隻雀會係人地個巢生蛋，之後要人地幫佢養仔
隻蛋一出世就會推佢d兄弟姊妹落街
有無人知隻雀叫咩名
利申：之前係動物台見過，唔記得左個名，真心問，唔係IQ題

梁震鷹？

蝗雀

鳩 因為鳩佔雀巢

金翅 _ _ _

Cuckoo

杜鵑鳥

斑鳩

On鳩

咕咕咕

呢係係，但係咪推兄弟姊妹個種？

多謝你 笑左

推個巢本身嘅蛋，唔係兄弟姊妹

烏鴉都係

林鄭月鵝

Bro, 隻仆街鳥叫杜鵑：

李斯？